
---  
[source: エンジェル・ハート1stシーズン 184.麗子の未来 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=1401)  

1.ほかの人の未来を通して間接的に自分の未来を見ることはできるんだね。子供の名前はシンホンからとったのかな？    2018/12/07  


2.最後握手したところアシャンの未来見えたのかな？    2018/12/21  


3.泣いちゃった。香さんもだけど、アシャンは希望の天使のようだね。    2018/12/29  


4.泣けた！！やっぱりこの話最高です！！    2020/01/31  


5.まさか・・・　信宏の子供じゃないよね（1度は狙われてるし😅）    2020/02/01  


6.名前はきっと信宏から取ったんだね。自分の未来、自分の結婚を半ば諦めてた麗子さんに希望を与えるとは…さすがアフターケアも万全のシティーハンター。    2021/03/07  


7.海坊主さんからの信宏への鉄拳は愛のある鉄拳だな！！    2021/11/27  





